呢幾個人打算一口氣追翻上3700幾年嘅歷史

想問下大家有無睇DR.STONE 呢套動漫呢
其實大家都應該睇下
內容係講緊有個好聰明沈迷科學嘅高中生係一個所有人都變曬石頭嘅世界醒翻
打算由原始嘅森林重新追上翻咁多年黎所發明嘅科學
要重建現代社會

屌我po錯台 仆街了

香港97後先發展？.....

姐係咁講
啲支那人話咩要變翻做個漁港仔
實際上只係表達緊社會要人嘅腦唔係要硬件